黎近會跟老豆老母去深藍親戚屋企拜年，有咩事前要準備好？

已經預備俾親戚狂插，可以點還擊？

大大聲播721啲片

直接無視
次次我都扮聽唔到
班仆街親戚搵唔到位入谷住谷住
由佢地講到攰就會自動收聲

屌返佢地轉頭
前題：確保利是袋袋平安

死傻仔

仲送上門真係自己搵黎衰

家頓什餅

留毛學野

最難頂聽果d咩天使，甲由，警察係岩果d,真係好難頂

屋企多罐什餅參過中tg

送生命麵包

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

佢地話警力唔夠

送黃店年糕畀佢哋食
等佢哋食完之後同佢哋講話喺黃店買

扮老友收下佢地藍屍d風

老豆老母挾持住呀

直接反台
利申： 斷絕左來往
一向唔受呢d傳統家庭/血緣觀念束縛

鏗鏘集

溜

收左利是就走

屌佢老味俾得廿皮利是就同我收皮

剪輯曬所有藍屍黑警既暴力片去佢果度播。 一係就直頭唔去。

比少少骨氣啦

带口罩，咳幾聲，話尋晚有發燒。

我想自殺, 我個仔好乖而我屋企都唔理政治
我個仔無曬前途啦,
佢係學校上pe堂踢波唔小心射中個警察兒子,
個警察兒子覺得我個仔係有心, (我可以肯定我個仔無出去遊行搞事)
個pe阿sir叫我個仔say sorry, 我個仔都講左,
以為無事啦.
點知個同學仔爸爸去學校投訴
話我個仔同學校針對佢地警察屋企人, 一定要投訴到教育局
最後學校怕事, 同個警察爸爸傾好記我個仔大過
再犯就話無踢出校

果幾日出來拆佐交通佢咪唔洗拜年囉

自從佔中開始, 我年年新年都病, 同年紀表哥表姐唔係新年都會啤啤佢. d藍色老野見唔見都唔志在. 個d利是錢要我笑晒口祝福藍屍!?我仲記得死去手足. d利是錢佢地留返做官材本吧喇.

點解唔攞？
佢地俾幾多我都攞
之後拎去黃店消費又得

我呢排試緊玩膠鬥痴線，

你首先話D人係收咗美國佬錢先，然後話下 gphone 成日去外國一定係有外國護照 blablabla,

等班傻西一同意你時，你就可以嚟料，要同佢地灌輸 “外國=鬼”：

1. 講香港政府D高官全家有外國籍
2. 支那D官喺外國好多錢
3. 外國亡我之心不死

再同佢地講，喺古代除咗D漢奸邊會有人會去外地定居

親戚黃到痴線，之前中秋同做冬餐飯食到好舒服

我會同佢地打牌贏曬佢地啲錢

轉ringtone / alarm tone

仲去深圳?
避得就避啦
避唔到最緊要係口罩

新年流流幫佢開年

大聲播721片

轉電話聆聲搵fd瘋狂打比你

戴pepe耳環頸鏈果啲

回錯PO 自膠

香港呀

回錯po, sor

垃圾精神勝利法
樓主最好咪撚去 或者去完攞完利是就走
如果真係要對罵 唔好理論 而係係咁問佢「721呢」「證據呢」「你都onL9」

1. 骨氣唔可以當飯食
2. 對往/對付藍屍講骨氣

支持拎完利事即閃

我會大大聲屌鳩班垃圾

屌返佢地轉頭
嗰少少錢留返俾佢出殯用

上去打個招呼坐半個鐘或者一個鐘就走啦

咪話自己黃嘅，叫佢地咪再講，再講棧嘈
佢地係要講嘅咪嘈一鑊，然後走囉
俾哂主動權佢地揀，夠哂尊重啦

佢哋嘅智力都唔夠

傻撚咗？而啲警力就夠？而家係快到十分鐘就出現捉人示威喎

藍絲啲錢
唔要都罷

人地話骨氣唔可當飯食呀

對住佢哋大大聲咳 噴哂口水咁咳

你同你老母講定, 新年流流邊個講講打講殺, 你唔會俾面會即刻走人

如果你地真係咁有道理 樣樣野都係岩
你地區選就唔會大敗啦 你地根本就無民意

然後佢地再講咩 你都唔洗覆佢

請準備一包

鳥結糖

你幾歲 會怕兩老挾持你？

同意
新年流流, 唔想鬧交, 邊個帶頭講打講殺就係罪人
同老母講定, 如果係個冚家產親戚講先, 你會即刻走人冇面俾

最煩d藍屍好多引戰狗，過年開電視睇TVB新聞台，一邊睇新聞一邊引戰

自制胡椒噴霧同驚棍
之後照popo咁做就得

咳嗽, 噴嚏, 鼻涕

同佢講,支持黑警嘅死全家,利是留返做帛金啦.

唉，由細拜到大，唔去唔得

直接屌or唔去

Book緊ptgf

佢同你講恭喜發財
你答佢 黑警死全家

實嬲到震

頂得住︰拎完利是先屌晒佢哋老母，然後走人、拎啲錢幫手足
頂唔順︰唔去有藍絲份嘅節慶，直接割晒佢哋

全程唔講野
塞HEADphone玩電話

其實可以既味直頭no show唔去就最好啦

我已經講咗今年唔會去拜年

咁係你自己決定姐

Full gear
Black bloc

呢條link應該有啲用

之後兩隊人行過都唔拉、搭膊頭喎

個畫面好正

同佢地講完都唔會變架啦
哂時間同佢地嘈不如慳啲力水貼野好過
垃圾係垃圾啲
不過有啲仆街真係唔值得你哂時間用腦同佢有任何對話

舊年收到嘅禮盒(過期)

幾歲開始冇收利是

放低豬嘴再報警

1. 一入屋恭喜發財, 收咗利是就大叫:
光復香港時代革命
五大訴求缺一不可

2. 轉台,唔睇TVB

3. 只要有任何一人出聲質問, 大大聲播《肥媽有話兒》

4. 播完就自己走人

一開波就同佢地講：
你地班傻仔比人洗哂腦 林奠話乜就乜 冇撚野同你地班傻仔講呀
記得腦殘藍絲講野唔洗用腦 要先下手為強

呢啲情況就緊係開尻佢地年啦，唔尊重人，洗鬼尊重佢，等佢過年都谷住谷住，仲要提佢你都個頭近啦，因住爆血管啊，冚家產

我睇唔到
我唔知
我唔清楚
我唔係現場

比佢更藍應該派解放軍屠城
杜絕香港人基因

大大聲不停咳, 話自己去過武漢交流

咁大個人仲要跟老豆老母去拜年?

可能係自己老頭老母講先, 到時要大義滅親

開門第一句，五大訴求，缺一不可

盡量忍耐下，比面你父母。
大家唔好講政治

半個鐘咁耐

屌鳩佢地少數派就得
區選之後同親老豆老母嘈 我一講你地少數派收聲啦 民主就係人多話事
佢地又搏唔撚到 谷住谷住咁
因為區選大敗係癲覆左佢地一直覺得自己係沉默大多數既思想

由佢up啦 你話都話啱 真係啊 咁佢哋就會覺得你同意曬佢 佢就會收聲 當然啦其實你當緊佢係傻閪

同佢講家黃萬事興

準備定啲警暴片
大大聲播
呢啲冇得駁

[url][/url]

耳機
black bloc

親戚係咁傳洗腦藍屍片俾我,直接BLOCK 7左佢之後再退哂group,依家打溫情牌叫我唔好講政治,過去食飯

傻嘅 有得拎唔拎
仲有當面開添

講真 唔想開戰就直接唔去拜年啦
上得去預左一係唔出聲硬食 一係出聲還拖對屌

有藍屍話犯暴攪到沉默大多數無得投票

咁問下佢你投唔投到票呀?

鬥藍

收完利是就好走喇屌
唔係聽到火滾驚忍唔住屌柒佢地鬧交收場
下年就冇得再去逗

人地引戰點算，明恰你

利是要拎，之後洗落黃店或捐比手足，忍耐少少時間係無問題的！

我有個表哥就係同佢地鬥藍 藍到極端班傻閪就會收聲

扮紅過佢地

買定個team Wendy 上去準備開拖

扮入完教育營，屌鳩佢地用iphone 係漢奸

見到屋企有任何唔係中國貨都屌

袋完利是開始同佢鬥屌

私了佢地啦

玩咁大

枱(人地屋企)
壞左仲可以開飯呀嘛

全黑打扮
去到打聲招呼之後坐係到玩電話唔洗出聲
戴earphone睇劇玩電話

你一開口同人嘈就係你無禮貌
點都係你輸

哩個真係正

點解唔開槍示警？當時明顯有市民有生命危險

你叫佢哋弱智就唔好學人招呼親戚啦

「我聽唔到我睇唔到」

佢地上年派幾多利是？派得多一定要去，唔多就算。收咗錢就問佢地買咩豬嘴比較好

記住忍辱負重拎啲廢老錢

你太天真
佢地會屌返你轉頭
話人地移民外國係人地既事
D人搞衰自己國家就係唔啱

即係：

我：恭喜發財
親：利利是是
我：五大訴求
親：止暴制亂
我：屌你老母
親：死甲由仔

下刪300字

呢d場合，如果藍多，冇必要同佢吵。
帶headphone聽歌算。
如果黃多就唔同啦！！

有血口罩，一入到去話自己去過武漢
係咁咳
一定嚇死佢地

拎完利是自己行埋一邊打機
順便教佢哋仔女點用信用卡課金手機game
導佢仔女重課返幾單10000日元pack乜仇都報晒

幫佢地駁

打得好

push this

唔撚去啦咁大個人

唔帶口罩，但係不斷係度咳，對撚住佢哋或者啲餸咳，帶住啲維生素扮食藥，佢哋自自然就唔會同你講嘢

呃呃騙騙 收咗利是先

以藍制藍

集中精神話叔一燒係收錢搞事暴徒
中磚丫伯抵撚死出現係現場 咁就ok

人地藍，你就比佢更藍就爽YY

樓豬應該要扮紅衛兵，屌柒個垃圾政府同狗隊，佢一反駁屈埋佢地支持示威者

記住收咗錢先咁做

佢哋話好食就解釋佢哋山長水遠去間鋪
到見到間嘢先谷住道氣買又唔係唔買又唔係

🦁🦜🦁🦜

我果邊果d會話議員帶人入去攪事/示威者撩人先

掛 光復香港匙扣係袋 放當眼位罩
幫佢貼揮春 仲可以問佢今年做藍天使搵左幾多

如果佢話黑警唔show 證無問題既
你就立即話自己係警察叫佢出示身分證
咁佢一定唔比嫁啦
唔理佢講咩 3次警告之後就打鳩佢

你收利是，你老豆老母都要比，收返嚟都唔係祝福，咪撚咁市儈啦！

藍親戚不如咪撚見！

答警察垃圾唔拉林卓廷

你還到擊乜都得

啱呀
一開波佢地仲會講野潤鳩你
當佢地發現你真係唔驚佢地 真係斷絕果陣
佢地自然會收聲

扮兩聲咳
話自己武漢翻黎
再話不過祖國媒體話無事所以唔洗驚
反正大家都信祖國新聞係咪

當然係支持佢地既言論，要藍過佢地過份過佢地變態過佢地啦！

目標係聽到佢地都縐眉頭。

用藍絲既錢去養黃店養手足

揾定d大灣區或者武漢嘅老人院俾佢地
最好話睇啱就即刻買車飛

比人屌得返15萬

五金鋪收爐前去買1kg水泥
帶一兩條手巾仔係身
拜完年走之前記得去好廁所先走
唔係嘅話塞車急尿就好慘

反枱走人

藍過佢地

拉闊d睇
向佢咳

諗定啲反諷
港共黑警講過咁多柒嘢

咳到仆街

分化啲黑親戚

一定要出席就逗完利是 走

根據我接觸多年精神病人嘅經驗
我建議你直接帶藍牙耳塞無視佢
最緊要攞咗佢封利是幫襯黃店又好捐俾有需要嘅人又好

叫佢地去大灣區發展，唔好留香港，佢地話咩你重複就得，同佢地吵又哂氣

其實我唔係好明點解唔扮藍
反正全家都係咁垃圾
梗係扮藍逗撚哂啲利是
佢唔俾利是你你點建立黃色經濟圈

學之前個巴打咁大嗌唔食啦跟住反枱走人

係，所以林奠都係嚟搞衰香港，你睇下佢上台之後連派錢都衰過人

拜左20幾年，好難同父母講唔去

手機鈴聲用榮光, 不停響機

扮藍 藍過佢地 一見到新聞播就話打死曬就最好 一個都唔好留低 香港人從始消失

咁黃無乜用 藍過佢地先係王道
大肚打！女人打！
全黑就要打！

啱呀 藍撚過佢地佢地反而會收斂

啱
次撚次都想頂住，但係次次都頂唔住，一定會還拖

另一個方法就係要藍撚過班撚屌親戚
前題係你要頂得住少數派冇撚腦嘅言論

咪信佢地
所謂唔講政治係叫你唔好講，到時佢地有人講東講西唔覺意有一句半句開左個頭就會有人和應，唔會有人理你在場難受到想死
（經驗之談）

扮深紅
準備毛語錄

去晒食宵夜 緊係唔夠啦

佢地話好驚俾人打所以唔敢投

佢地話元朗咁遠又咁大，警力唔夠好正常

文宣

會幫手打死哂班後生仔
之後由於後生仔冇stake唔容許生存喺香港
自己會自殺
香港靠哂你班老人家喇

我直頭係唔會去啦

記著收咗利是先發爛，唔好蝕，跟手用利是錢大力懲罰黃店。

屎蜢

:班後生正一垃圾， 學當年工聯會吖嘛
做咩都衰過人，得個半桶水

: ......

只要無瀨你就無敵

阻人返工 唔理市民民生 : 政府夠唔理我關我撚事
叔一燒 : 咁佢死左未？ 咁多手足受傷死左你又唔理
經濟差: 我都 no stake 關我撚事
警察好辛苦: 收足人工 佢地就好 企下企下就大把ot錢
收錢示威: 係啊 好好搵架 你做唔做？

支持獨立調查還差佬清白

呀～ 死黑警 又唔做野 又唔讀書

耳機
聽歌校大聲啲咪算/
準備好同佢地舌戰

直接D
你都on撚9 有證據咪拎出黎 咩吸毒咩天使你都信真係蠢撚過D大陸豬
年三十又係24號呀 民意逆轉左未
你班藍絲成日作埋D大話自我安慰 咁樣真係好咩

叫老豆老母封利是唔洗入錢，入張紙寫下列字句(任意配搭)

光復香港 時代革命
民主比獨裁強 與警暴割蓆
黃藍是政見 黑白是良知

呢啲作為一個人而唔係畜牲嘅價值觀，多多錢都買唔到

感冒菌

帶個人去
之後城大一號莊會教你點做

why not 香港夠比人榨壓左廿幾年

一入門就新年快樂，黑警死全家

大大聲講, 支持成立獨立調查委員會, 還警察一個清白

做樣嘅姐

既然已經係成年人
咪求其作個理由唔去囉
如果個親戚係咁重要就唔會淨係得拜年先見面啦

溝佢個女，食完就鬆

時間證明一切，我哋只係未贏。
贏咗再一鑊過開波

唔柒去

著白衫白褲好似送殯咁去拜年
派埋利是比佢地，唔入錢入張字條寫住屌你老母

笑笑口咁講：「俗語話，唔好大，教壞細。有乜長輩，咪教乜後輩囉。啲後生係以你地啲長輩為榜樣咋。」

咁得唔得？

玩到咁大

$1硬幣 x 1
紙巾 x 1
糖 x 1
+ 以下任何一款

收咗利是先好行動呀

開大手機喇叭播東方紅

yup, the best tactic is to ignore and dont give them a fuck. just let'em know its not worth for any sensible discussions and need none of their opinion.

屌7佢

帶幾個N95去拜年，叫得出光復香港每人派一個

拎佢啲利事去幫襯啲黄店仲過癮啦

所以話 政治係會自動搵上門 咁點解你唔投訴翻學校同教育局再唔係咪搵蘋果

比佢地更藍

一定忍唔到屌柒佢，唯有毒啞自己

唔去

都太益佢地啦
我買左d支那餅送俾d藍絲廢老親戚
可惜未揾到武漢做

練大隻啲，之後去反枱

身後事

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

睇啤梨哥，學下點屌9啲藍絲

收完利是咪走囉～

準備收冥通

練大隻 打柒佢地

叫佢停止分裂香港

反枱./.小心被影大頭 / 唔去 / 無視

同佢鬥紅

講光復香港

記得祝佢光復香港

關乜事 藍絲死左先拜都得

唔去咪得

我無野講

我會同佢地鬥藍鬥黑

當你係咁多表兄弟姊妹中撈得最掂，就無位入你。

如果無你撈得咁掂，又串鳩你無女，我個仔無你咁好景都有女，你幾時結婚啊。

你可以同佢講係啊我個人事業心比較重，唔似你個仔揾萬幾蚊就滿足，知足常樂講就易，但對我黎講有啲困難，真係好羨慕你真係做到地啊。

（包以後唔會再挑釁你）

提提藍屍親戚

戴口罩即係支持港獨

你儲定D 片
一去到人地屋企大大聲係部電視度播晒D 片佢

成個家族都黃 都唔知點答你好

已經拒絕左去
佔中已經藍到癲，淨係覺得d人阻住晒，今次應該都係，佢地淨係睇Tvb

高汁

武漢肺炎

廿幾年人仲問呢啲
唔想去就直接講唔去 叫你老豆老母話你去咗旅行/陪男女朋友
係咪唔去會扣零用錢 唔留飯比你個乖仔食

佢一講你咪係咁咳囉
話有個同事去完武漢

反哂面 飯都唔洗食

木蝨tk

衣紙

咁你父母藍定黃先 黃就開班親戚波啦 驚鬼咩
你可以反枱 直接大大聲咁屌 震夫綱咁震
或者 佢哋一同你講or 問你咩睇法 你就口號式咁講

: 明仔 你有冇去旅行啊？！
:光復香港 屌你老母
藍絲: 點解做曱甴？？
你: 因為五大訴求 屌你個閪係其中一個

巴打 能屈能伸 利是到手先好出手

行山棍

自己埋去比人屌都有

叫佢地撐警就多啲幫襯藍店

講啲嘢越腦殘 佢哋越啱聽
然後信哂你 覺得你好叻
然後我就會開始爆啲陰謀論出黎
等佢哋懷疑人生

由入門口開始咳

記住拎哂藍絲利士先開拖

帶口罩

唔好去囉

佢哋一講你就喪咳
叫你帶口罩就pin佢哋不愛國

收利是果陣同佢講光復香港
再教育佢做人唔好咁短視
打死哂我地d黃絲下班就係佢地d藍屍

播反721 d精華出來 e.g.立場姐姐果段
一齊搞臭佢

收利是即場拆，確認你收晒所有on9親戚利是之後反佢枱走人

利是拎幾多先
我果d 比廿蚊我入去講句新年快樂 屌你老母就轉頭走啦

咁就可以打人冇人理 咁我都打wo佢了

咁仲出去叫出支那軍

有冇人理行動post?

[1.26文宣齊集] 勿忘勇武先軀 魚蛋義士 捍衛本土 延續革命

一直微微望住佢地笑到佢地心寒

反佢老味枱

721啲藍絲都唔幫的狗真係好好笑

練定反枱先

唔去！
我今年連團年飯都無去食

光復香港利是封
黃店手信

攞撚完利是拍拍籮由走
唔爭在屌多句：垃圾廢老少數派

指撚住佢哋嚟屌
唔屌撚到佢哋反晒皮咪撚停

收完利是:
代前線手足多謝你地！

祝佢地 百病纏身 長命百歲 就啱晒啦

今年初三赤口可以百無禁忌同佢哋駁火

擺上老豆搵仔

唔想屋企人難做就扮病唔好去啦

之前講到明唔講政治
結果食冬至飯班藍絲親戚係咁講
仲要迫你認同

之後避得就避 唔想屋企人難做
係當你親戚 你唔出席都有利是收

俾我首先會叫佢既然立場唔同不如唔好講
有啲都會算數 一場親戚都唔想嘈
但有啲廢老都係擺出一副要教訓你啲廢青咁款
係咁就唔使再留手

只要有心，人人都可以係勇武
我要踢波！我要踢波！

準備支棍囉，頭盔都唔小得

仲洗諗? 火魔法啦

買兩支AA膠，好多嘢玩

恭祝佢撐警死全家

五餅二魚現代版
罐餅食到嘔都未撚食到一半

當日照去但得閒咳下，完左之後sd個msg比你最憎歌幾個親戚（或者全部）話你有fd/同事疑似肺炎

對住佢哋不停咳， 話中國冇肺炎唔使帶口罩

逗完利是，幫佢地全數捐出去

講真你一係唔出聲等佢無聲出
一係你就屌到佢唔敢反抗

如果唔係你講啲唔講啲 到時自己柒

智障先覺得唔夠

屌撚7佢哋，撚洗諗

正呀 收藍絲錢屌藍絲
呢啲機會唔係成日有
屌完就頭也不回嘭門走人

唱紅歌

呢個正

廿幾歲人仲未識反抗

以毒攻毒
高質

唔好為50蚊折腰

不斷reloop

學下19咁抽水

佢藍，你就要藍到黑，下下拎721出嚟抽水

用時間線屌打佢
同埋無改警黑合作嘅事實

扮紅
話佢唔去大灣區住係唔愛國
批鬥佢

佢地會自己傾得好開心

不作言語回應，但大聲恥笑

著阿仙奴波衫去

叻哥張圖

佢地一講你就跌啲杯碟喺地下，然後笑笑口講句「唔好意思呀」
一講就跌
一講就跌
跌到佢地收聲為止

你唔好以為
有啲食狗糧大嘅廢老真心鐘意食家頓什餅㗎
咪撚買嚟益佢

數據係一個好強既打擊點
利申:日日返工屌到深藍師父冇聲出

怕未到初二已經人斬人

樓主小學畢業未？
拜年都算啦，仲要去藍屍屋企拜
隻腳係你度，你唔去嘅話冇人會好似黑警咁抬你去
你去就預咗全程谷住度氣

for example

eq要好高...

老豆叫，唔係發脾氣仲撚大獲

將焦點轉去林鄭咪得。
鬧交有咩著數，咁好機會令佢地變黃，咪硬膠

同佢哋鬥紅
當住佢哋面背毛語錄

肯定係美國佬喺香港搞事
一定要港幣同美金脫勾

你咪話
去到發生咩事，你幫我定幫外人？

扮聽唔到 長期戴耳機聽歌

廢老係新年防禦值大跌
俾人屌一句都驚唔吉利
係後生仔既進攻機會

唔夠警力拉人
夠警力拍搏頭

咁自己老母要破壞新年氣氛，都冇辦法

去藍絲屋企
你作客有大把野玩喇

你睇咩消息? 我啲藍絲親戚一致會話721係林卓庭帶人入去 見到白衫軍就不停挑釁 然後車門唔關係因為手足頂住門唔比開
講到似層層咁

有躁鬱之後比親戚當怪物冇人敢亂講野
再加埋媽媽神助攻句「我唔知佢呢期躁期定鬱期咼」
btw 親戚本身都95%係黃嘅

屌你老母 恭喜發財呀

著住件香港加油去拜年

721得閒睇電視？

整塞佢廁所

對付藍絲就要藍過佢哋

呢招萬試萬靈

屙尿上天花

抺屎落暗位

屌佢祖宗十八代

岩啦,
今年嘉頓上左永久制裁名單,
藍配藍,prefect

我唔會去,就算去都一講我就直屌,之後拍枱走人

個個都係架啦屌，問題係你打唔打算改變丫嘛，你唔好話由細回歸左廿幾年慣左？！
同兩老講，一係我唔要聽倒藍屍廢話，一係我唔會到，兩老唔做野就到時反枱

第時無親戚做

我就做定功課先去拜年，不過親戚港豬多

利是入面zip張「光復香港，時代革命」嘅字條仔

一開波屌老母先啦,仲有呀收藍絲利是正仆街冚家剷呀

我表哥係講到要快d收返香港，行返共產黨主義
要將所有人資產平均分配
再講要取消關口，咁大陸人都可以隨時黎香港生活同住
班藍屍親戚即刻收撚晒聲講其他野

屌 我個仆街親戚係用小米窮撚到⋯仲要住垃圾唔似豪宅既「豪宅」

你講多幾句
佢哋就會口窒窒
啲point太廢

我唔識駁

睇吓鏗鏘集
已經講到明林卓廷未嚟嗰時
黑社會白衣人已經係到

藍屍死哂都唔值得可惜,理系佢

會唔會係冇武器既人走去挑釁成百個揸棍既人呀

用下腦都知啦